【推上熱門】香港人真是易呃！一日未宵禁！一日抗爭到底啊！

屌你地彭博條仆街當狗吠會嘅野是事實
強姦殺人當曬FakeNews
佢呢招是變相造市
出左先信啦

【外媒看香港】彭博：假新聞令暴力與憤怒不斷升級 裂痕無法修補

即使出左宵禁我地都未贏㗎

星期一早上如期出動

推上熱門

環球時報條仆街出口術

屌你老母聽日星期五準時出擊啊

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

你地明未啊！美國開始高調幫香港人是因為812佔領機場, 要脅攬炒啊！
我地呢家拎返個主導權
就是黎明式攬炒

推

手足

屌 笑撚死 起我底
之前諗搞五大1110集會
全世界當我是鬼 點解唔搞商場

宵禁就朝早打
周末禁足就平日打
佢都戇鳩既

幫手推

塑巴

暫巴

11.15 早上六點半, 旭日行動

今晚唔好係唔係都出黎開花
一係開通頂到朝早 唔係就早d休息留力朝早